我個警察朋友話：

毒撚有撚朋友咩

克乜撚野警朋友 躝啦仆街
咁撚多洗白Post